連左VPN後有冇上網快啲嘅方法

連左VPN後好似慢咗
感覺好安全但
有冇方法會上網快啲

比錢

行多左路就梗係用多左時間架啦

一定會慢

試另一個server, 俾多啲錢買個快啲嘅VPN。

[文宣方向]利用武肺解決惡安法